英文好既警察先生入一入黎，Mr Yue提曬水話你地知要點做啦

But I wonder whether you could read his statement. If yes, please translate this to your colleagues who got Brian Problem.

self push

push

自推

我最期待的事情
我既心願清算名單
1.林奠
2.好困擾
3.全隊黑警

笑死